問女user 月入30k單身定月入100k有老婆仔女，點選？

月入30K 單身仔

月入100K 有老婆仔女

各位點選？

9k 毒撚

月入100k單身靚仔

仲洗揀？

你打錯月入10k呀？

後者，快啲去做第3者

100k 有老婆仔女 都唔會比到幾多錢你

如果每月比30K呢？